睇圖表, 滙豐係咪即將大跌?

我見到下降旗

穿咗 $37

直落20

咁我廿一蚊撈底得唔得?

已經11年新低喇喎，仲跌？

清姐價

屌，原本好似係會爆升

唔跌多d點創新低呀？

大行仲未加把嘴落嚟

有升過咩

睇圖表準一早發左達啦
尋日你睇圖睇唔睇到今日大跌？